一切都係佯攻

連登仔最識擾敵，愈大聲愈唔開打，等班狗收到風出晒嚟，浪費體力。連登仔好野